香港人 還拖！

還拖！

香港人！開拖！

開拖/還拖！！

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

push

1. 成立警衛公司，承接集會遊行期間真正保護市民工作，完全正當合理蒙面，「為人身安全而蒙面」
2. 逐步取代警隊
集思廣益！